收到風,好似話個5個死左既摺被軍係比個3個印度軍雞姦至死,而3個印度軍係精盡人亡

收到風,好似話個5個死左既摺被軍係比個3個印度軍雞姦至死,
而3個印度軍係精盡人亡

爽死了

乜唔係畀90度嘅被角拮死咩

三件咖哩軍，點雞姦五個摺被軍？一定另有別情……

摺咖摺咖摺咖摺

仲有1個摺實係頂唔順自殺